選委會 點解唔敢答問題既?

1) 林鄭 有英國護照
2) 林鄭 04-06去左英國做左2年野,抵觸左基本法行政長官條例

典o者,咩都唔諗答
DQ人答得咁快

希拉莉當時都好惡

1) 佢無英國護照 07年放棄左英藉 佢老公先有英國護照
2) 佢係under政府去做野 符合通常居住既定義

我唔撐淋病但你呢啲理由真係太on9

你不如人佢競選團隊？

你不如做人大秘書長，順便釋法？

留意返應該係選管會

Fact check基本法44條，並没有為連續居住廿年的起點劃線。即是一生人只要曾經在香港連續居住廿年便合資格。